澳洲女律師赴巴基斯坦會網友 遭禁錮毒打變地獄性奴！

▲澳洲女子拉娜在巴國經歷了一段地獄般的日子。(圖／翻攝自網路)
國際中心／綜合報導
澳洲一名女律師之前飛往巴基斯坦，跟她在臉書上認識的夢中情人見面。未料接下來卻慘遭禁錮、毒打以及0性侵。如今她向大眾公開這段惡夢般的經歷。
30歲的拉娜․霍爾(Lara Hall) 在臉書上認識了了這名「夢中情人」。當對方邀請她到位於拉合爾的豪華別墅待上一陣子後，她對這段關係開始變得認真起來。接下來，她飛到巴基斯坦跟這名叫作的薩傑德(Sajjad)的男子見面。但是當她抵達目的地後，一切開始迅速崩壞。
這個惡夢導源於2013年時，她在火車上跟巴基斯坦女子蕾安娜(Rhianna)的偶遇，兩人成了好友。拉娜來造訪蕾安娜在澳洲的家。有一晚，蕾安娜用Skype跟遠在巴基斯坦的親戚聊天，並且把對方介紹給拉娜認識。他就是薩賈德。
兩人在臉書上加了好友，並且展開一段長達數年的網路友誼。從小缺乏家庭溫暖的拉娜，從薩傑德的關懷訊息中得到慰藉。 薩傑德告訴她，如果她願意連成連理，他可以給她一輩子「超級無敵大爆棚」的幸福生活。為了逃離在雪梨的不安定生活，拉娜向澳洲版《每日郵報》記者承認，她被對方的甜言言蜜語騙倒了。
後來，薩傑德邀拉娜到拉合爾參加他哥哥的婚禮。因此，去年4月23日拉娜飛到巴國跟夢中情人見面。但她沒有看到心中期待的的豪宅，相反的，卻是20個人擠在5間臥室裡。這所骯髒的房子到處都是垃圾，看上去一點也不像她在臉書上看到的西班牙風格別墅。
接下來，拉娜多次被薩傑德強暴、毆打、餓肚子以及羞辱。她被迫仰臥著，雙腿打開、好讓她的私處「多透透氣」。 鎮她甚至因為擠洗髮精時不小心掉了一點，被薩傑把她的頭砸在洗臉檯上。 薩傑德強迫她結婚、改信伊斯蘭教，但被她拒絕。
為了逃出魔掌，她設法聯繫上澳洲領事館。但對方拒絕了她的求助。他們叫她去報警。但她卻不敢去找警察，因為她的30天簽證已經逾期了。 後來，她在臉書上發簡訊信給「AFOHS俱樂部」的首席執行長官拉斐克醫生(Dr Kaiser Rafiq)，這是一家專門服務軍官及外交官的俱樂部。
她終於鼓起勇氣報警。幸運的是，這名身心嚴重受創的女子終於獲救，警察護送她到當地的一個車站，再交給拉斐克醫生照顧。 後來，她在朋友陪同下飛往巴國首都伊斯蘭馬巴德，向內政部自首。她因為逾期居留， 一度被威脅說要把她關起來。所幸的是，結果是罰款了事，並要求她離境。
由於沒錢回家，她再度向澳洲大使館求助，卻遇到了更多的繁文縟節。最後替她解決困難的，並非澳洲政府，而是慈善組織。她成立了一個GoFundMe募款網頁，並且聯絡了「英國駐巴基斯坦基督教協會」。後者替她付了罰款，幫助她回到澳洲。

未料接下來卻慘遭禁錮、毒打以及0性侵

0性侵

l -------> 0

澳洲領事館

咁澳洲大使館有乜用？

咁蠢，抵死

又一隻拜金的臭雞，抵死

個領事館完全冇用

?

你要去性奴，點解要幫你

這個惡夢導源於2013年時，她在火車上跟巴基斯坦女子蕾安娜(Rhianna)的偶遇，兩人成了好友。
有冇人睇錯做Rihanna

信伊斯蘭有好人根本係大ON9嚟

啲白鬼咁鍾意multiculturalism，佢要自尋死路唔通唔俾佢死咩

再次證明蝻畜係應該絕種

On9還on9 咁都唔幫點先會幫自己國民

去得伊斯蘭區做性奴，點知救完會唔會返黎放炸彈

有啲人就係死都唔信世途險惡

送哂d港女去 諗起都

d左膠真係on 9

咁唔好開間大使館係果度啦
所有去過果區既人唔好返黎添好冇
戇撚鳩鳩咁

可能佢根本無法證明自己身份就走去大使館，就自然俾人趕走

仲於有領事館可以同中國領事館鬥廢

抵死

點解唔包容伊斯蘭的性奴文化？

一個律師，喺澳洲大城市
可以有幾唔安定到覺得第三世界安定

On9都做到律師

左膠又贏

包容下啦

當對方邀請她到位於拉合爾的豪華別墅待上一陣子後，她對這段關係開始變得認真起來

臭雞

性侵定強姦

如果去到係西班牙別墅豪宅
成件事就無問題

人地鬼妹嚟，神早就fuck到亂晒啦
應該係本身0----->O

On9
本身已經係O 依家變成｛ }

成件事好假
search佢個名得1個英文source
揾大使館/報境點會幫唔到手

她設法聯繫上澳洲領事館。但對方拒絕了她的求助。他們叫她去報警。但她卻不敢去找警察

吓

search "Lara hall Pakistan"有好多外媒都有報wo daily mail同鏡報嗰啲都有報

澳假

一開始因為驚簽證過期(overstay俾人告?)都唔敢報警會唔會on9左d

澳洲妹揀個巴基躝坦

寧願俾人玩屎眼都怕簽證過期, 身體老實?

澳洲一般好大愛
真係好似冇乜危機意識

知識分子都可以咁on9

仲終 ok

比人禁錮 都仲要告逾期逗留